外國YOUTUBER 專係素食撚面前食生肉

第一條片 18:05 個力架嬲到

咁食生肉 小心生蟲

素食人報復返佢地係肉食人面前食生菜

係咪反素食者？

lm

人地唔攪你你走去攪人就似on9... 唔係素食就老奉屌得架大佬

嘩眾取寵

核突到

生食好食?

之前陳怡生食牛肉都係因為睇左佢

人地食素
又唔影響到你
係都要搞9人

...好幼稚

鬼佬痴起上來支那人都唔係佢嗰皮

上面班戇鳩仔好似無睇過班素食左膠搞鳩人啲事咁

食肉同食素都總係有一班塔利班

onl799而家算點 肉衛兵?

唔會肚痛????

幼稚

'Stand up if you love meat!' Moment boisterous stag party chant back at vegan activists who stormed Brighton steakhouse and forced diners to listen to cows being slaughtered

on9

真係呢D 傻閪早知唔入去睇

素食唔搞人? 巴打你會唔會戇鳩左少少?